你心目中嘅理想社會係點

如題

唔駛做
就衣食住行都唔駛憂
有無限資源

如果所有嘢都機械化可能有機會嘅
Waiter 廚師 都變機械人

可以做想做嘅所有嘢 唔犯法個啲
工作只係為社會付出 維持社會運作
政府保障市民所有嘢

唔洗讀書都可以求其打份頹工過世
頹工賺既錢夠買層細細地樓一個人住
咁好公平, 讀到書咪賺到多D錢買大間D樓
仲有唔洗焗住人一定要outgoing 同人講野 毒能好辛苦

自由 開放 既社會
唔好再死攬d傳統華人賤種思想
eg 女人30歲一定要嫁人 男人生出黎就要俾大份d錢 etc

文藝創作既自由
暴力色情血腥吸毒自殘呢d畫面可以上電視

摺撚左cctvb佢 利申 十年冇睇
因為日日宣揚緊d垃圾賤種傳統思想
聽到都想打爆部tv

點解用讀書成績分高低？

好公平
肯付出時間心機讀書咪搵多D錢
唔想讀, D時間用左出街FING, 咁咪搵少D錢
但係而家個社會係你讀唔到書=玩撚完, 因為讀唔到書=你呢世都唔會搵到夠買樓既錢, 就算你讀到書都=/=搵到夠買樓既錢

最理想係

房屋變新加坡咁

民主，社會福利變英國北歐咁

然後所有野keep住現狀

香港已經係天堂（其實90年代既香港就係天堂）

炸撚左全個香港佢重建
唔明邊件賤種設計舊式公屋
睇見都唔開胃, 又冇房, 廁所又乾濕不分離
每一家庭 (當你一家四口) 起碼有800呎單位自住

我反而覺得成個教育體系就係一個騙局
焗你班人去幫襯

炸撚左成間垃圾CCTVB佢啦屌
成日喺度講埋D懶有味笑話
知唔知真係好撚ON9
好似想引人入性咁
其實係on9, 淫又唔夠膽真係淫, 但係好笑又唔係好笑
死撚晒去啦成間TVB

讀唔到書=玩撚完 你中學畢業未？

如果真係有料咪創業成功
識講野有樣咪做KOL, 做SALES, 賣相 ETC
有一技之長咪唔洗做D隨時俾人取代到既工
但如果乜都冇, 唔讀書咪真係 = 玩撚完

ASSO HD 全部都係呃錢騙局

你係咪中學未畢業 我認真問

脫離左中學好多年

你人生好悲哀？

幾

90年代香港

feel到
加油

冇晒人 得貓

個個家庭都夠位養寵物

可以擺單車喺屋企門口 / 走廊

擺脫傳統社會觀念
衣食住行人人無憂 就足夠

冇法律冇制度
一切秩序由每個人自發

80 vs 90揀邊個？
我反而覺得80好啲
90年代已經開始少咗特色

主要係邊方面嘅觀念要擺脫？

例如: 男主外 女主內
男人一定要搵得多過女人
女人一定要30歲前結婚生仔 等等

但係好多時政府一有權就有私心

如果理想社會係咪唔應該行兩黨制而應該直接民主？
因為通常兩黨就係一左一右 不停鬥爭

所以只係心目中嘅社會

Hello

每個公民都是有實際作為的學者，
社會只需要知識工作，
體力勞動都可以自動化用機器完成。

如果有時間我都想學下現代物理
或者研究下哲學

90
有得享受經濟起飛成果
又有多d民主成份

Matrix

Matrix?

唔存在人類
包括自己

好後悔做人？

其實上一代基層家庭，只要打份最低層工，都可以結婚，養仔，買到自己屋，已經最基本

另外，批評政府/集會結舍係最基本嘅自由

仲有可以表現自我，藝術創作一定不能禁

共產主義社會
唔鄰國嗰隻假共產

生不逢時

無白卡道友 人人平等 弱智先天無得揀 但白卡道友後天自己囉黎

好多人咁講

因為真係正

理想嘅社會由乾淨冇臭味嘅公廁做起

如果個社會關愛多啲弱智會好啲
而家正常智力唔夠醒 都俾人當弱智

部份商場公廁～

不要有社會。。。
沒有必要
交出自己養活自己既能力，build一個社會。

個「社會」又唔係淨係指社會
之不過講「生活」好似又太casual唔啱個主題
講「香港」又好多人要移民
所以暫時用「社會」呢個term~
養活自己係最重要

真正馬克思主義
所有人都有高尚情操
為社會付出之餘, 亦都有時間做自己想做嘅事

藝術, 工藝, 科技 ,醫療可以高速發展
因為物質豐盛, 資源浪費減少

我都想研究物理同哲學
如果唔係要搵錢～

我都想再進修音樂...
同樣都係無錢....

動物同人類共融
無棄養
無人著皮草
有晒各式似真兼健康既人造肉類滿足所有有需要既人
禁晒支那班野味/打獵撚

咁環保
但係動物界都係殘酷

仆街中共倒台 垃圾黑警死晒 義士全部得以平反

有一日會成功

寧做金正恩
不做自由民
等政府下放權力不如自己掌權

冇支共

但係你會俾美國制裁
做deep state最好
如果有的話

幾時先會冇

全部人一世都只會自己一個，永遠唔會遇到任何人，但會有電腦嗰啲用，可以同人交流，但就永遠唔會見到其他人，所以要人嚟做嘅嘢都有機械人嚟做

共產主義

幾好
但係人都係需要感情
不過有時唔見真係好過見

再生能源
無限資源或者無限循環資源
食物住屋衣物只要基本付出就可以滿足基本需要

其他就隨便 打到飛起都冇所謂
全部自由 仲有我會想醫療系統好D 死都唔該死得舒服D

有少少物理問題～
不過醫療真係難題 美國都搞唔掂

基因改造人類個個變到勁善良，樂於助人

其實好多人都善良
但係總有奸人
令到所有人都提防住其他人

咁我地人黎，唔係野獸丫嘛
文明社會唔會下下講弱肉強食，好似支那咁「比人呃係你蠢」，個個都覺得弱者係抵死
所以香港仲有咁多好心人真係好好，呢個係文明同野蠻既分別

同意

所有人一出世
就駁電腦入虛擬實境
開啟上帝模式
現實完全由AI負責運作
收集資源 生產 科研 開拓
所有都以維持維生裝置作前提

因為理想社會有太多
一諗到要由現狀過渡到各自嘅理想社會
就會覺得只有咁樣先可行

但要去到哩一步又真係冇可能
因為理想社會真係太多

好有想像力

食屌訓 食屌訓

正呀

除非自願結束生命，否則人類唔會死亡

諗起老鼠烏托邦實驗

1990年代香港，
網絡唔普及，
同埋好多黑社會滲入學校問題，
公廁比現在更污糟，
樓價也很高（只係無現在咁瘋），
絕對不是天堂。

其實有人做過研究
如果講種內競爭
人類比動物更激烈
如果講殘酷
人類更殘酷（讀過世界歷史會明白）
甚至有研究話，
世界上第二殘酷動物（殺人最多）就係人類，僅次於蚊子。

我
3D Printing，人類可以3D Print 高樓大廈、高速公路、大橋及鐵路。
實現全自動駕駛，零意外。

善良但不同理念，然後兩個善良人因理念不同反面。
香港經常見。

唔駛死唔係好事
甚至或自己決定幾時死都唔係
死亡係一連串階段
一個值得用一世嘅時間經歷嘅階段

唔洗返工
食物財產住屋有配給

九十年代都唔好
你見到佢好 因為你見唔到佢哋背後嘅醜惡
而家嘅香港只係九十年代反轉豬肚
社會上好多浮財
但浮財係變賣社會資源得黎
新界鄕村、農地變咗停車場、西班牙豪宅
個個趕喺九七前發財
九九前幾風流 九七後就有幾折墮

所以我都覺得90年代係燥底過80

挪威

全天下的小孩子都應該用試管製造。

只要用那些天之驕子的卵子和精子，製造出優秀的人類就好。

如果沒辦法做到這一點，那就退而求其次，讓所有的孩子都在國家的育幼院之類的地方長大成人。大家穿相同的衣服、吃相同的飯菜、住相同的房間、接受相同的教育、父母也相同……生活在平等的環境中。

在這種環境下，如果仍然因為不聰明、不用功，成績在班上墊底被人瞧不起，因為性格扭曲而遭人排擠，也就無話可說了。

無論功課還是運動方面，我私下都超努力。雖然看了很多書、聽了很多音樂，也不忘翻閱時尚雜誌，但我從來不會在人前誇耀、吹噓。

在沒有太多選擇的鄉村城市，想要維持不向自我妥協的高水準，並不是一件容易的事。但是，我努力不懈，直到今天。

即使遭人排擠，我仍然沒有放棄努力。

自殺是敗北宣言，我絕對不會做這麼丟臉的事。我一直這麼告訴自己，不卑不亢，帶著正面的心態忍受至今。

因為，這種情況不是我造成的，這不是我的錯。總有一天，我可以解脫。

──我曾經對此深信不疑。

打個電話就有免費正雞上門畀我扑

只得我有權有勢
其他人變晒垃圾窮撚

可以了解下

你咁靚仔

想做金仔

唔駛讀書
你打得嘅都可以勇武起義自立為王，坐擁土地同養奴隸。

湊佳苗書友
少女太冷門電影又拍得麻麻應該冇乜人知